有無人仲好掛住ex?

分開就一年
已經好耐無聯絡 係琴日聖誕節 先有機會同佢傾計 講句聖誕快樂
其實我仲好掛住妳 但又如何

有聯絡咁又點
已經同左另一個人一齊

連ex都無

巴打
總會遇到嘅

咁都有人負評我

我好掛住
由同佢散，見到佢有新男友 到聯絡返，再睇住佢地分手
依家又同第個男仔好close
好心up

我連同佢講聖誕快樂既資格都冇

同路人